[精神病]試過dmt 就會知你岩岩係matrix 醒左

你知道依個世界好多秘密
你返返黎覺得好多本身好現實ge野
都變得好唔現實
你本身係為左得到依個世界真理
但你睇完真理之門之後
你會醒覺
但你醒覺後每日仲係要返工
但你醒覺後都係發現控制唔到d咩
你曾經想熄左個save
但無論係依個現實定第個現實
你都會比人/靈魂笑鑊金
你會發現你係依個身體有唔同層次ge思想
你會寧願自己咩都唔知
但已經冇得返轉頭
知道得太後生

屌你老母死道友，自己死埋一齊隊咪算
係要日日上網周圍道人成仙

同鋼鍊有d似
但你講鍊金術
會比人覺得你痴線多
你知得愈多係愈衰

你知唔知咩叫自由意志？
你試下struggle好耐
之後一下有答案
你會仲崩潰

請問你得到咩答案

睇榮格大少寫唔少

你得到咩答案我唔知，但我肯定你吸緊毒high緊
請問你在香港嗎，在那？

你咁high,我相信你一定係個誠實孩子，可以誠實答我嗎

你想知係邊度有
打風係街執台灣相思執返黎

執左黎香港？

香港成街都係
識唔識bio

DMT同lsd你覺得有咩分別？

未試過lsd
但唔係娛樂性

係 每次食完譚仔都會今諗

同大麻比大麻係碎料
利申係Amsterdam食
8euro一粒花食到好多次

我明你講咩
係咪死藤草？

yes
the spiritual substance you will never wish to try

樓主
我想儘量安慰你

就算資深既佛教徒都要為工作打拼
甚至叫我呢個小師妹得閒就search
how to be a good manager既文章黎睇

但佢都一樣有第三眼 知道好多靈性既嘢
我成日好奇問佢
佢都照答 eg planet B 外星人種etc
但佢唔係答晒全部
佢會反問我知道後對人生有無幫助
又或者呢個係興趣之一？

樓主似飛蛾撲火

你呢種能力其實可以自己修練到
例如禪修
用dmt係走捷徑會痛苦
因為你嘅心靈未足以強大都承受呢一種能力或者知道呢一切嘅嘢

我都唔知講咩好
樓主
只能講，我明白你，去安慰你

其實我本身係想死
但機緣考合下搵到依樣野
發現其實依個人生仲係我自己揀
出左黎比人笑你玩之前笑仲揀hell mode
仲乜咁早返返黎
都估到你
路係自己揀

但好多謝你

樓主你可以分享知道左d咩

我睇完阿卡西紀錄 呢本書反而覺得平安
但睇阿米-星星的小孩 同你而家心情差唔多崩潰
以為我真係唔知個其他星球係咁美好
一直自大以為得地球有生命
其實我地好落後
不過你靈魂選擇揀地球揀香港有原因

你應該知「愛」係最高頻率
地球係負面架 你揀係呢度誕生係勇氣
但人之間可以充滿愛同美好

啊 你個留言同我講既差唔多
樓主
隔空俾個擁抱你
係啊
我地係揀左hard mode架

其實崩潰左好耐
有3次experience
頭一次係知真相
之後兩次都係有朋友開解我陪我玩落去
唔比我出黎
我靈魂開我d基因鎖開到我有d unstable
我暫時唔知其他星球係點
但地球真係好考技術
因為靈魂本身係有好多能力
但去到地球
會放棄好多野
要唔記得好多野
先會體驗到好多痛苦
而痛苦係平時靈魂state好難體驗
同埋好多知真相ge仆街
拍好多matrix west world 類ge電影
同埋好多物理學家都搵到地球係一個holocrustic image
好似係stimulation咁
話晒比全世界知
但知到一定好痛苦

岩岩quit左份工
靈魂話開鎖開得太快
叫我靜一靜適應下
控制唔到好正常

BTW你係點睇到地球外ge野？

人死咗後係去咗邊?

死亡之後，白光之後

台灣靈媒

啱 你做得好
無必要做到賣埋條命俾公司
我同事都係quit前份工旅行左成年再搵工

唔會有事

有d人有靈魂
有d人係冇
係"神"整出黎ge NPC
有類似電腦程式代替靈魂
人有分人體ge想法
好似食色依一層
之後去到思想精神
而靈魂就係控制你精神ge方向
你可以當你ge身體係一架車
你最快可以開到230km/hr
你會排氣食油咁
如果架車死左就第架
你個身體係好怕死
但靈魂個時空係好長
比較係人生其實人生係好短
所以死其實係解脫
靈魂係有個好似神ge世界
但你玩唔掂返返去會比人笑鳩你
你點都會去返地球再玩多次

快啲食藥啦柒頭

依家好似係加深我對我自己能力ge認知
但唔撚比我用
因為我完全控制唔到
淨係display比我睇

講得出黎就遇左有白紅球攻擊
比機械人知到個世界就唔會function到

點解突破去試咩DMT?

因為你的高我當初在設計你的人生藍圖時忘了有感官後的功課很難
講得好中

你一路去玩依個人生遊戲
一直都會有提示你係玩緊遊戲
到你去到一個點想醒
知到你係玩緊
你係會突然會搵到好多方法去熄一熄機出去
你個潛意識世界都會配合你比多d hint你

我唔洗DMT 都醒左啦喎

發夢嘅夢境係真係發夢定唔係? 世界上係咪好多鬼存在

其實唔一定要dmt
schizophrenic 都可以去到果個stage
咁當然有得控制到好過自動見到果d野
大腦會接受唔到
靈魂唔係好識控制你個身體

你個種⋯⋯⋯⋯ 係幻覺黎

我睇唔到
但佛教都buy
你再睇連牧師都推介既《阿米星星的小孩》
你就會發現人可能前世係外星人
又或者未來係
而且時間係不存在，正如我地正處於既係虛擬世界

btw 佛教reference：
根據佛教經典的描述，所有小世界對應部州的人類狀況是相似的。也就是說，銀河系中有10億個北俱盧州，所有北俱盧州人的壽命都是1000歲；銀河系中也有10億個地球（南贍部州）

佛經提到這四大洲人的壽命不同：南瞻部洲人，壽命百年，中有夭逝。西牛貨洲人，壽命二百，亦有夭逝。東勝神洲人，壽命三百，亦有中夭。北俱盧洲人，定壽千年，無有夭殤。其中南瞻部洲、東勝神洲、西賀牛洲的人會有夭折，如難產、生病、車禍……。

d夢係相向ge
有生活上遇到ge野
要腦細胞配合先有新技能
另外靈界會幫你fine tune
當然都係以人ge語言
唔可以話係鬼ge
但其實佢地係能量ge存在
如果你feel到你會投射你ge想象落佢地度
你可以當佢地係觀眾囉
唔係個個都想打機

你發夢都係幻覺

樓主其實你可以以過來人身分幫人
可能係你既能力黎

btw我即使飛蛾撲火都想試dmt
我寧願知道左之後好痛苦都唔想乜都唔知

樓主你知道前世既事嗎？

同埋嗰啲能力係咪類似心靈感應咁？

我上一世已經成日做過來人身分幫人依件事
仲出埋書
唔知點解咁世玩得咁差
可能專登
想我早d了解唔好再太沉迷能力地位
果d 能力好似中醫咁
係能量場
類似咁多人行過
得你比狗咬咁

我成日FEEL到鬼 發埋啲解釋唔到嘅夢

btw 如果真係試最好有心理準備先
唔係d好玩ge 野

點解你講野 有紋有路又識咁多英文，點解好似好痴線，有冇諗過係dmt帶俾你嘅副作用？

我有排好需要幫手果陣
佢地有主動搵我
又唔洗驚佢地
你當捉棋係隔離叫你點行d呀伯囉
你係需要果陣先會留意到
夢可以睇睇Freud 本神作

佛教講，呢啲嘢知嚟冇用，你係咪都要修行好先可以爆機

但佢地好似成日嚇我搞我咁WOR

我本身就係痴左線先會試
天才同痴線根本係一樣野
不過痴線唔識解釋咁解
李白生d仔都係白痴

你同台灣個靈媒都係一樣，佢知道自己好多前世記憶，都痛苦左好耐好耐

完全唔明點解個靈魂要再揀咁嘅路去行
例如揀個會虐打自己嘅父母

係咪靈魂今世又想你做一個治療者？
因為最叻安慰人嘅都係有類似/痛苦經歷嘅人

你好似係修行到一定程度
先會比你係生活緊果陣知
因為你知到左一定唔想做人
但唔知又唔會記得你d功課

你係未行錯路
佢地會提你
佢地點嚇你搞你

而家就你地咁講嘅內容，我括概一下
人地係短暫嘅，因為我地其實算係一個被靈魂創造嘅角色（即係好似我地打機咁），地球係最難玩嘅校模式，因為好多痛苦？？？但靈魂就揀左落黎玩，for whatever reasons。

咁所以我明哂呢啲野，我要做我自己鐘意做嘅野？尋找真我？

可能成日有太多負面能量

其實我係啪左dmt先知原來前世係佢
我本身淨係覺得條友諗野咁似我
今世好似係想做野心家
因為上世逐個guide好似冇乜用
偏偏依家做乜都好垃圾
又好情緒化又成日開始做順就quit
又成日拆自己d成果

大把人知咗都繼續做人，有啲直頭識講嘢就已經話要出家
當初你都係想做人先嚟啫

可能要學寬恕

樓主你前世係咪外國人？
寫既書而家仲有賣緊？
我好想睇

你要學點樣係現有ge rules做我自己鐘意做嘅野
但又唔可以沉淪獸性ge慾望
姐係比你知你係自由但你又要好樂意守規距

你要理解你d負面能量係邊黎
佢地真係好似d維園呀伯
見人玩錯就會嘈
你要唔好驚佢地明佢地搞緊咩

你做咩話自己垃圾
你可能要學埋 人無完美 呢個觀念

冇諗過會咁難玩

即係簡單啲要係地球識玩呢個遊戲？
俾樓主搞到好奇心勁大
Btw有冇咩野係唔講得

人生迷網 生活係香港 買唔到樓 讀唔成書 工作 所以有負能量
可能我要學你 咁樣我就會放低好多野

講出黎一定比人屌我痴線
我自己都已經覺得我痴左線

暫時做咩都好撚失敗
冇一樣係成功

地球真係好危險
太多誘惑好多夢想變妄想

睇 咗佢其他片 好似會放低咗某啲執著嘅事

我依家都學緊放低
我都係放低唔到
先會上黎sun

有咩誘惑

我都想知

真心邊度有得買黎試吓？

畀你再揀
你會唔會寧願後悔都去飲 去感受真理
定係寧願做一世乜都唔知嘅豬

利申 有食過磨菇同lsd
知識dmt個層次太高太離地
唔敢亂試

例如覺得自己好撚醒

周街都係

基督教嗰啲係咪全部都係假？

例如呢 想試

我飲完比靈界班仆街笑我咁早返黎估你唔到
同埋你再想唔玩再飲就ok
我諗我點都係會飲

部份真相
加埋人治成份

哇好慘
我以為你上世完成左使命
你靈魂會揀高文明外星/ 半退休生活既北歐啊挪威享福

但原來你靈魂仲想學嘢
我真係覺得不停loop輪迴好煩
學過嘅語言，學過嘅樂器都唔記得晒
btw
dmt有無令你有返前世學過既知識例如語文樂器等等？

人喺地球生活嘅purpose係乜？
對靈魂自身 同 真理運作 分別有乜purpose
唔好答我冇 我唔信會冇purpose

高文明外星? 好好奇

樓主 個啲係你仇人黎？

我靈魂好鐘意挑戰難度
我知我死唔去就算啦
我靈魂好撚賤
3/4月果陣同我講好好享受埋依幾個月
之後引我quit鳩左份工
dmt冇
你學果d一定要自己努力
dmt只係會幫你link點解你會有興趣學

做功課
你會慢慢發現
現實不斷輪迴
之後就要做功課

靈魂ge"家人"
當然佢地都有係現實睇我玩
同埋靈魂係可以同一個時空玩幾個角色
我都只係其中一個小角色

想知平行時空係咪真

好似Tesseract咁ge structure
可以睇下 mandala
其實係時空tunnel

上左天堂發現自己依家係地獄

咁點解仲會有人揀做中國人？
又點解會有人揀做一隻狗？

香港d電台有介紹同討論，你唔想睇書可以聽住佢哋講入面嘅內容
《阿米 星星的小孩》
係小朋友寫同阿米既經歷，阿米係高文明外星人。
佢話過大部分大人都唔會信）～

但我信小朋友唔講大話甚至唔會無緣無故講對外星文化講得咁詳盡

其實你睇history
中國係衰左二百年only
係依個時代中西大戰係好好玩
當然你要夠層次玩到先得

咁你sense 唔sense到其他角色？

樓主，係咪平行時空？
一樣樣貌同背景
但揀既路都唔同咁？

樓主，我想另外問問「高我」呢樣嘢
佢係11維度既「我自己」？

我哋對於維度嘅理解有冇錯？
嗰個地方/世界，屬於幾多維？四？五？六？

睇感情投入度

我暫時未出過平行時空
但你當係第個save 咁lor
高我我覺得係靈魂或者我ge命運
維度唔識冇讀maths

我係果個角度睇依家個世界
似係望樹咁link起晒d event
唔知幾多維

點樣癡線法，我都覺自己癡癡地

靈魂伴侶幫唔幫到你呀樓主
我感覺你靈魂想你學習接受失敗，但我覺得咁樣好殘忍

你唔覺得我講野好痴線

唔覺
因為世上大部分既人都係對「未知既嘢」非常恐懼同埋極力排斥
等於
明明好多人見到UFO，佢地班老屎忽都死都話見到UFO嘅人有精神病

我冇靈魂伴侶
我d仆街位算遲
做野先仆算係咁
都叫做大學生
唔知仆幾耐
佢要我放棄自己聰明同野心
又唔知之後要點我做乜鳩

如果有機會 ，可唔可以深入交流，我一直搵唔到人同我溝通，我一見到呢個po , 就好似地球上第2 個人類比我見到咁，我真係好激動！

Thanks
我的心很溫暖

咁誇張
我都想真係同人傾計
平時同人講野要戴面具
但又時唔時穿煲

你好得意

我就係無戴面具，因為我覺得佢地全撚部複製人，好可憐，我救佢地又唔理我

你識我真人就唔會覺
如果你喜歡怪人
其實我很美

屌唔好提
我忍唔住出手
比人term撚左
即日走

你就係0.000000000001% 既人，我終於搵到，搵得我好苦，一直以黎都好寂寞！

intj撚？

有冇正常人明佢地up乜
係咪番工太大壓力痴撚左線

應該唔係，但我極度渴望受關注，所以經常9 up

咁靈魂喺真理入面嘅崗位又係乜
做功課為咩？成長？成長又有冇到頂嘅一刻
定係純粹永恆地響真理入面成長
時間以上嘅空間運動又以咩形式進行？
到靈魂真係喺醒覺嘅形態下有意識
佢地嘅存在目的又係咩

有無咁誇張
外國都有唔少人試過
邊有講到又有輪迴又有外星人

我其實由細到大都好易比人spot out 到
永遠係話題

屌，你連地球香港呢個模式都未玩好
仲講經咩
要維持到physically 生命對於一眾香港人嚟講已經好大難度
你而家仲要增加自己難度
好老實講如果你唔係從事藝術類工作，我唔覺得開啟呢個模式對你有咩幫助
同埋唔識你，唔知你心靈係咪負荷到

但我身邊既朋友大多都負荷唔到
勸你唔好沉迷，否則都只係自己打飛機
又或者另一維度既癈撚
有本事就打好香港mode先講野

樓主點睇選擇自殺嘅人? 佢地嘅靈魂會點

靈魂好似係真理一部份
唔係依個世界
做功課係為左體驗
學習感情生死
係佢地個層次時間係可以穿越
而我只係佢地創造出黎學習ge其中一個容器
我都唔知佢地點解存在
可能個宇宙想多層次觀察自己

我未試過
但shroom同lsd都令我好確實感受到「道」嘅存在
嗰種喺trip入面對道嘅真實感
係比平時所謂sober對所謂reality嘅感覺更為真實

我玩唔掂都負荷唔到
比你睇穿

我未飲過dmt
但你講嘅嘢同我一直嘅信念好似

利申 冇睇過任何spiritual、newage 同conspiracism嘅資訊

岩岩測完 ENTJ-A

佢地有道習題係面對解決唔到ge傷痛
其實自殺係好大勇氣
靈魂都shock out左
一係做鬼睇人玩
一係玩住其他野先掛

Psychedelics個功用係可以連接腦唔同區
做到同大自然融為一體個種類似宗教感
但乜9外星文明嗰d好膠

其真依d野都唔係飲左dmt先有
只不過佢令到我更清晰
好多野諗唔開佢會指條路我
逼我繼續玩

樓主dose幾多

好多時好易同entj一拍即合
但我好鬼驚佢地
好撚霸道

我一直都維持中立態度
俾你知道又點，即係好似洗腦課程咁
佢break down你舊有模式，然後reset一套新programme俾你

其實洗腦果套觀念，唔錯㗎，唔仆街㗎
但點解上完洗腦課程果班柒頭會咁柒？
因為佢地update咗個programme, 但未update粒CPU呀

「即.係.好.似.你.咁」

咁咪出事囉。

回頭是岸啦，唔好沉迷落去。

當有一日你心靈handle到，hints就會出現

我拎moka pot沖
平時沖coffee咁多
我覺得ok

其實每個人出生係依個家庭 依個人生 依個難題 係咪自己選擇? 自己再落嚟學野磨練

我係。好撚有霸氣。一出場，壓哂全場

或者愛恨生死就係真理嘅原料
真理一日存在 就要keep住運行
而靈魂作為真理嘅一部分
就透過物理生存去input process 同output愛恨生死情感
相信一個靈魂過一世唔會只有得
亦又有同等質量嘅失
除非個機制係可以喺其他靈魂身上獲取
但我估計如果係咁 會出現失衡嘅情況

係咪一定要自己整，dmt

佢會強逼你個人 aline
amygdala limbic system prefrontal cortex
逼你扔走好多野

樓主覺得攰就熄晒WhatsApp休息
獨處係治療自己
諗多d自己 可以暫時唔幫人住
到能量好再幫

我down機down左好耐
都有3年
如果唔係好人好姐都唔會試

想問如果冇知識，例如古代人未有科學家或者小朋友或動物試左dmt 會唔會有你呢啲想法？
畀個弱智食咗都會覺醒？

所謂嘅大自然唔係你想像中嘅花花草草
而係你同花草樹木都共同有嘅根 即係生命
即係靈魂 即係真理

感覺上trip緊嗰陣有無reason嘅能力
係咪肯定自己意識到嘅係真
定好似發夢咁

我個環境唔係我揀
但我靈魂揀左我

我學撚左entj d氣場但我又成日冇電carry

好奇想知樓主點樣諗自己雙親
有冇唔同咗

咁呢個我未食都知
只係世界上所有野都係好虛幻
我唔sure trip緊嗰陣嗰種睇法會唔會都係虛幻

其實有樣野好鬼
靈魂會以思想方試疊加
我諗過好耐點可以長生不死
其實最好係出思想
咁你ge部份可以係其他人個腦活下去

其實如果你有睇過sapiens呢本書就會明白原始人其實同我地有一樣智商 尤其homosapiens
只係大家嘅業唔同 有唔同嘅嘢去諗
或者同事物有唔同嘅詮譯
但我諗原始人普遍比現代人spiritual

我反而係不斷帶來麻煩
我好想可以快d整理好自己
依家好混亂

點樣睇數據化思想呢個概念

有人提出過以前嘅人可能無意中發現過同服用過psychedelics嘅植物
所以咁多儀式同宗教野

其實你個人唔會突然醒左
你當出一出機抖下咁囉
唔係咩外掛
你handle唔到會fuck up your brain

好想問吓樓主，本身係咪從事藝術工作

如果唔係，勸你唔好係咗出世界而出世界

即係咁，你被安排入game,總有原因

到緣份到了，你自然會出game

都唔知你急乜鳩

唔好以為自己好孤獨，淨係呢個香港大把人都醒咗

但以我所見，十個有九個都好痛苦

果種痛苦源於佢地無得揀，佢地唔想醒，但偏偏唔知點解醒咗

而你個柒頭竟然自己整醒自己，公平咩！

莊子睇過好多類似ge野

會
個感情會唔同左一排
但之後會變返平時咁
因為其實都真係有愛

我會形容shroom會令你感受到現實生命事物嘅本質 感受道入面嘅愛
lsd會令你擴張你靈魂入面嘅宇宙 但同時感受道嘅力量 兩者角力

以上係based on你係goodtrip緊
如果你唔好彩有badtrip就係相反

我覺得佢講得有d似new age
但我未trip過無感受無得質疑只可以半信半疑
修練呢d太曬時間
我信科學多d
如果隻藥嘅pharm作用同修練一樣嘅咁樣啪藥方便d

我本身讀neuroscience
本身因為好痛苦醒左半
命運安排下整醒晒
我想知你係點醒

所謂正途，就係不刻意強求
你為咗出世而出世，已經入咗修羅道

真係緣份到了，你自然會醒
咁而家半路中途你自己出貓整醒自己，
而導致而家咁痛苦，係抵撚你死

我識得有個朋友，又係唔知係咪食錯野，癲撚咗

佢話佢自己醒咗，但以我所見

佢只係一個十年唔番工既死癈青
為咗早日out game而打算斬家姐
而家入左青山

樓主，我真係唔想見到你變成咁樣既垃圾

好多部落都有關於磨菇嘅圖騰
亦有啲會用麥角做儀式
所以先會有科學家研究麥角
繼續有lsd出現

我試過一次shroom
嘔到pk
變左做馬嬲比人困住左係個cage
嚇到pk就冇再試

佢所講嘅蝶 應該就係靈魂？

你冇返咁上下經歷
其真啪藥都唔work
其實隻藥搵到你都係緣

會唔會係想像同感知真實嗰part連埋一齊
我都讀過neuro野但呢d好似仲係得好少研究

我本身就係做創作
除咗weed已經唔敢食其他野
由於太sensitive 緣故而家連weed都唔敢食

因為一食就自動熄機，喂大佬熄咗機點做野呀
我唔係果班stone住做野既癲佬
我唔係果個界別

至於點樣醒，而家我都覺得自己未醒，因為我好清楚自己能力未夠。而家我已經好痛苦，再ultra d我咪仆街！

你指咩經歷?
緣係乜 有無得科學d去講

最緊要係空肚食呀ching

其實冇食本身都好痛苦
佢幫我infinity + 1
我其實都有打算做廢青
入青山幾好丫

緣 = programme

If A1, then B1
If A2, then C4
If A3, then B1 then C5

其實4年前ge我係煙都好憎食ge人
我都係好ultra sensitive
已經去到生無可戀
想自殺先會試
反而拉返我返黎

咁我唔中意咁理解緣又得唔得
係咪得一種真理一種睇法

好似你係d咩就會吸引到咩ge人
近朱者赤

你唔撚好on9啦
我就用真人真事答你

斬家姐果個仆街，入咗青山十日八日
之後突然轉呔，用盡一切辦法想出番嚟

慌唔係入面日日打你懵仔針，破壞你腦結構咩
如果係好食好住，條撚樣點會想出番嚟呀

你真係唔好撚on9啦，9up之前做吓research 先

如果入面係好食好住好自由，我即刻首先去殺撚咗爭我錢果個仆街入去坐一世

我熄一熄機先

我試過破壞自己個腦好多次
發現其實好難
醫生都幫唔到手

go
安撫自己先
唔好有壓力
唔使上黎check comment

Ok
我嘅理解算係我嘅人生一局棋咁有有限嘅玩法
但我喺入面都可以算係自由地選擇點玩
可以係叫樂觀d嘅determinism

呢個只係我睇法，中文翻譯係，

我覺得只要你連續做完事件一二三四，就會開啟隱藏事件五

簡單講，命運冥冥中早有主宰

但你wihin呢個格局下，點玩會more fun就睇你造化

例如我覺得環遊全世界好好玩，咁我咪搵多啲錢囉

利申：

由細到大無番過full time正職，咁都餓我唔死
U grad, 自己搵錢自己駛，搞埋政府資助讀大學唔駛錢，因為證明我情緒精神有嚴重問題係康健人士

但修行同主觀感受都可以用科學觀察到
得科學係一個客觀嘅方法
除非你係唯我論

當然唔會只得一個答案啦

每個人都有唔同理論，有好多野根本唔會有標準答案

子非魚，焉之魚之樂

其實我地喺度討論呢啲問題

就好似一班螞蟻喺度討論，究竟人有幾長

螞蟻就係生活喺二維空間既生物
咁你又點會知二維以外既空間同生物係點樣呢

如果你話唔係喎，可能有隻螞蟻突破咗變成三維螞蟻呢

咁樣螞蟻已經唔再係二維螞蟻啦

咁果個人都唔再係人啦

成個post討論好連貫

係 所以我無修練過無啪過藥只可以暫時以我而家嘅認知思考下
只係覺得佢地唔會搵到真理
只係有另一種普通人無嘅心理體驗
如果終點只係懷疑一切嘅話
唔洗修練都識啦

讀書太少 9up太多
樓主睇多啲書啦

信念我就無乜
可以懷疑思想語言現實存在乜都得
只係覺得科學可以係一個pragmatic嘅方法去理解
Dmt都係governed by佢嘅pharmacology
個腦嘅fmri under psychedelics又有佢原理
但唔用科學去理解我就無得證明d乜

無花無假，你明我講乜就好喇，我真係做創作既。純粹9up下，其實我地既所有討論係毫無意義，life must go on，咁所以我咪選擇咗創作呢條路去present我既concept

如果我唔創作，咁我都唔知我今世既使命係做啲咩喇

所以唔好關埋門打飛機，知自己有咩技能就好好運用

而家我係唔開心，但只係唔係開心，並唔代表我係抑鬱

其實咩係真理先，我覺得啦，我認真岩既野咪真理lol

做咩要花時間去諗，痴線既

Dealer 電話？

唔好抄我呀，第日我出書用㗎

咁係吖嘛，成日話天才同痴線只係一線之差
岩呀，
咪差在粒CPU囉

好多懵撚以為整到自己痴線=天才

做咩啫，本身粒CPU都唔一樣
你似外在，唔代表你改變到內在㗎嘛

至於CPU有無得升級，我都仲思考緊呢個問題

表面我覺得無，但科技日新月異，我希望有

咁係d人成日話修練成佛可以搵到宇宙真理乜9咁
我自己都唔信同覺得無必要認真
純粹係對靈性嘅科學原理好好奇

好奇害死貓
俾你搵到所謂「真理」又點？我都諗唔明
但都係果句life must go on
凡事發生自有原因，
而家我開始覺得結果唔重要，過程先係重要
Enjoy the trip
呢個世界太多野好玩喇
Just try and chill everyday

Sorry聽日唔駛番工 一講呢啲就精神，浪費生命

無好奇心先至唔enjoy個trip
沒有嘗試過的人生，我也想嘗試一下

耶穌係咪一個成功玩家？

試過LCYN先發現咩叫hell mode

講咗九頁都冇麵粉友
食屎啦你班後生仔 easy mode扮hell mode

唔洗用dmt都可以醒啦 樓主渣ga

試完LCYN真係返唔到轉頭

關咩事
讀完uni我為興趣都有keep住睇psycho同philo嘅書
我唔覺得樓主講嘅嘢有咩問題
Metaphysics 可以係啲好個人嘅見解
你又憑咩話人地On9？

樓主，下期六合彩你預測到？

做乜咁撚多痴線佬

試左四年LCYSS9 已經爽到喊，幾年前轉LCYN high到賴屎

靈性覺醒係好事
冇野值得痛苦
相反唔知道真相先係真正既痛苦
樓主可以睇下與神對話

科學原理既話聽講同量子有關係

完全睇唔明呢個post

試咗，啱啱跌咗入神佛大戰空間
依家心理年齡304歲（聽日係我靈體年齡生日305歲，耶穌話買咗蛋糕比我）
二百年後世界會末日，天使同羅漢會降臨大清洗各區街道
btw, 摩訶迦葉話下期六合彩會係 3,11, 14, 23, 27, 33, 34

樓主你有無tg. 有既話搵我私chat. 因為呢度d 人講野太深。 我係上個禮拜先開始有變化。 My tg name: Megako

你係咪要扮佢地融入佢地，我扮得好辛苦

唔明你意思，扮邊個？

我覺得同99.999999999999% 既人都溝通唔到

唔係喎，我同每個人都溝通到，都好多朋友吓

咁可能我身邊有好多朋友都唔係普通打工仔，
一係搞藝能界，一係自己搞生意，
好多要幾deep都傾到幾deep，
唔會溝通唔到，可能你未搵到個方式同你身邊既人溝通

大佬呀，邊個叫你係人都講呢啲話題呀
我咁耐以嚟都係遇到幾個咋

太易玩咪只會令你乜都唔想做唔去搵答案
一切都係夢幻泡影啫

咁你又話有精神問題。

entp here我唔霸道喇掛

醫生check咋嘛，醫生診到我有問題，唔關我事㗎

不嬲佢開啲藥我唔食

邊有痴線佬認自己痴線㗎，你都痴線既

聽過個版本係地球因為佛教所以變成間學校。

亦聽過有人講香港大部分人都係easy mode嗰邊過嚟，習慣好食好住，所以好重物欲。福報唔差，所以基本生存條件點都有

吸毒post

精神科都係跟個dsm表tick tick tick完就話你有/冇病
個表仲要年年改，越改越多人中
中完又可以夾埋藥廠出藥

兩睇啦，其實香港喺physically level層面，真係幾幸福

衣食無憂

但當physically 滿足完，人類就係會追求mentally 層面既滿足。

咁究竟追求physical food痛苦啲，定mental food痛苦啊，我會揀前者。

所以有時我好抑鬱、甚至想死，我都會咁樣安慰自己，起碼我尚有選擇既權利

無計呀，揀得香港出世嘅都係本身冇追求開精神層面

所以meditation喺北歐可以咁易咁多人學，人地唔知幾多世之前已經掂開呢啲嘢
有時都幾羨慕，要改香港人嗰種剩係鍾意物質嘅習氣好難。

以下係我既理解
其實我覺得DMT係構成靈魂既一樣野（大部分動植物其實本身就有DMT), 而人死前會大量分泌DMT。
跟住其實好多宗教都有提及到有輪迴依個觀念。其實所謂既輪迴只係屬於你既DMT比其他野吸收左，例如人死後，屍體一般係埋入泥土，咁泥土中既分解者就會分解哂你既養份係泥土，而植物會再吸收泥土養份。之後人既DMT其實會比植物吸收左，植物之後會再比動物食，而動物又有可能比人食番，去到依個時候，其實屬於你既DMT已經會分散哂係唔同地方。而一個初生嬰兒之所以有靈魂，其實就係佢既父母從飲食吸收左好多方面既DMT，之後生仔果陣會分左部份DMT比個仔(因為當中既DMT係來自不同源頭，所以先會有一個獨一無二既靈魂出現）。而死左之後又會不停loop, 所以樓主話見到前世，其實未必真係你既前世，而只係你體內既DMT分佈係果條友佔大部分，所以你先會以為你前世係果條友。

以上係我鳩噏

sorry for 1999

乜7都關量子事
讀physics班友就黎想殺左班神棍

所以啲宗教成日提所有靈魂本為一體，其實只係DMT溝下溝下分散哂出去。所以你食DMT果陣先會有果種感覺（見到好多野）

想問下做創作嘅點解要食？食咗之後有乜大分別？

利申：做創作

樓主有無telegram交流？我淨係食過LSD...想睇得更多

yes
quantum entanglement

孤陋寡聞
未見過

錢算係世界命脈
人生唔邪惡就會冇善良

可以睇下唯心論果堆哲學野
科學淨係可以概括到部份真理

我update 個 programme
粒cpu overload燒左好多次
d ego boundaries 爆晒
依家借住粒gpu用住先
我想整返粒cpu

我崩潰咗
巴打有冇係咁同自己鬧交

因為其實我讀neuro出身
讀堆biomolecules 大
我成日覺得比你搵到d電線點駁
但你唔知個電流點flow又有咩用
個電流依家開始get 到係道或者係潛意識

你有咩書推介？

意識流

我grad後都係返過兩份full time
之前都係靠scholar
估唔到出黎做
先知錢難搵

梁震英食屎狗同林鄭月娥

我覺得好多野都pre deposit左
你可以係好多前設下揀
但講真邊有得完全free
所以選揀都係有限
但會主觀覺得好多野都係自己揀
不過其實講到尾
所有野都係自己揀

我囉
同靈魂大戰
其實靈魂都要借我個身體學野
玩鳩我

靈魂係能量
dmt係個制
比你暫時身體同靈魂分開
但好多野其實真係冥冥中有主宰
我覺得世事都有好多相似點

其實追求physical food個人會簡單好多
追求mental太無窮無盡
太多選擇
但開唔開心好似冇得揀

求物慾都有野會失去
就係死果陣會突然唔知自己為咩
都帶唔入棺材

我就係想咩都唔做

有冇陪梁少睇珠西
笑l到pk

其實冇咩野唔好玩自我突破
你破完又返唔到轉頭
個意思勁左但技考都係咁屎
會好易走火入魔

從哲學書
呢度成個討論好虛無
靈魂 神鬼 命運 etc.
連有無都唔知 又點探索?
變到new age咁9up

務民之實 敬鬼神而遠之
可能你會話我無經歷過乜乜乜
但比起遙不可及既地外之地
不如實實在在思考目前事物
思考係辛苦而且痛苦 但我唔贊成以藥代替

btw我睇開卡繆嗰套荒謬主義
海德格 本真的向死而生 都唔錯
哲學唯一嚴肅既問題就係自殺
即係人生既意義
以思考去探討 好過以虛空去替代

有冇睇尼采叔本華
依兩個係大佬黎
你真係明佢講咩就唔洗做人
利維坦暫時係我最愛
其實哲學去到最本質
所有野都會變limbo

其實唔難
回歸本質
唔追求物欲
每日剩係食坐瞓
係你自己唔願意啫

小心著相
打機角度你話自己卡關卡左好耐
於是就用秘技發現原來穿牆之後個遊戲世界係咁咁咁
不斷眷戀用左秘技後嘅世界，對你點解要玩依個遊戲，點樣去打爆依關完全無實質幫助

又唔可以話眷戀
之前想del save全新再黎
但覺得自己受少少挫折就唔玩
同埋有堆技能係要由受夠挫折先可以開
但開左技能我又控制唔到
我覺得自己好冇用
但靈魂同我講要習慣冇用我先唔會亂用天賦
仲話佢都陪緊我食屎
佢都唔記得左點解一開始要揀依個setting
佢想我靜一靜消化左先唔好再急住

我最想係唔好再思考
唔想再諗存在意義
最好唔洗我思故我在
冇思想最開心

學坐禪咪得

有冇guide

堆技能有冇啲咩例子
係咪就係本身你就未受夠，未夠斤兩開
依家勉強開左咪控制唔到
慢慢由佢靜一靜，唔屬於現家嘅你嘅就自然會消失返
唔好驚依啲能力消失，依啲所謂嘅能力只係旁枝副產品，你追求嘅唔係依啲野
同埋唔好再mon post喇...只會不斷remind返自己不能自拔

有啲地方有坐禪班，教基本嘢
睇返你想跟邊套(南傳/漢傳/藏傳)
我自己係自己走去跟人地regular每星期坐禪咁，有啲師傅會定期講少少點坐，有啲就乜都冇齋坐，坐完講佛經
講到尾睇你覺得邊度/邊套/邊個師傅啱feel啲

齋聽嘅呢個channel好多

坐禪就係學點樣唔諗嘢，剩係專注當下
唔係西方meditation咁學放鬆，係學點樣專注唔諗嘢

個情況就係
好似由細到大
你本身一出身係完整ge
但冇樣掂
之後因為生活經驗環境
你會潛意識捨棄左好多自己
慢慢shape到一個你以為係自己ge自己
再因為巨大挫敗
你爆開左對自我ge認知
成個世界觀破碎
之後再搵返之前被封印左ge自己
點知成個人又變到好敏感
我本身個人冇咩情緒感情
但突然有返好多感覺
好多野感官突然放大好多倍
你好易洞識到其他人潛意識諗緊咩
好多潛關係潛流
但你成個人好唔stable
好似係你屋企突然爛左
你發現地底有個迷宮
好多傳家之寶收埋左係入面
但你住緊果度變左危樓

唔好揸住個放大鏡四圍照
會燒燶

Why not點解唔可以係compatible嘅唯物
就係因為其他野無咁可靠
用neuro慢慢嘗試逼近個答案有意義好多
無左呢d技術人咪仲停留喺古希臘班人或佛教修行者咁一味想靠諗去解開未知
而家搵到嘅野係佢地諗成世都搵唔到

或者打坐真係幫到你，我一直都想搵高人指點下，但未搵到，如果你搵到既介紹埋俾我

其實你係明架喎
咁點解仲咁好似咩都睇唔開
你講嗰d野其實有時唔洗修行啪藥
有d人自己睇哲學同心理分析睇到一個位都會覺得
根本係dead end
但其實我地係咪真係可以一口咬定係dead end
反而科學對未知更open end

DMT IS NOT A DRUG

簡體 百度

個問題就係睇唔開先會睇依d野
睇完發現其實知到對件事都唔會有好大幫助
之後會仲崩潰
因為好明白當初先哲之所以寫出黎
都係以為自己睇開後ge睇法

你會發現只不過用左好多新terms形容緊d已經存在左好耐ge野

你影容得好貼切

打坐真係好似好ok
d妄念小左好多

你試下 講下你見到啲咩？

唔同意 舊嘅人直情係無嗰種concept

睇完依d野你都可以好豁達
唔一定要悲觀
係你覺得萬物唔應該係咁樣
但應該係點樣其實問心你都無答案
你有無睇過Dostoyevsky
一個好出名嘅小說家 寫好多深入嘅心理狀態
尼采都有比佢啟發過
佢本地底人個主角同好多覺得自己awake左但又好辛苦嘅人好似
成日覺得自己比其他人更接近真相同清醒
寧願悲觀同痛苦咁生活
遠離社會怕比人同化都想悍衛自己所謂嘅’自由意志’
但佢真係好自由咩
佢只係同其他人一樣喺萬千種未來嘅可能性中揀左一種黎生活同做信念

香港有
法鼓山
同埋普廣精舍選擇（台灣法師）

放工夜晚去 free
教禪修 和尚教
同埋聽道

佢地好nice 可以打電話查詢

有關打坐/ 禪修/ 西式冥想：

「打坐」就是讓自己進入一種叫「alpha波」的程度。
人腦腦波的頻率可以分為四大種類，依最高昂到最沉潛排列為：β(Beta)波；α(Alpha)波，
；θ(Theta)波；δ(Delta)波。
最後兩項是已經睡著了，Theta是在作夢，而Delta深度睡眠中。第一種Beta波則是在最亢奮、最清醒的狀態，如果過高就會開始產生很大壓力，是現代都市人最常見的狀況。

哈佛神經學家：打坐8週 大腦結構獲改善

靜坐後,身體的免疫系統會調高50%的自體免疫力,並讓我們頂葉負責壓力及情緒恐懼的地方，持續的減少他自行發動的功能，白話講就是[你比較不會憂慮，你頭腦裏面程式不會自已去找煩惱的事情來給你。

巴打，咁其實呢個世界有冇善報同惡報？
如果我地呢個世界只係matrix, 好人同壞人死後去返真實既世界時係有無分別？

question
好似誠哥 何生 呢D人
算係成功玩家定失敗玩家?

感謝一眾師兄分享

完全理解唔到呢個post搞緊乜

一開始以為講緊matrix

之後又真理 又世界 好似講緊鋼煉咁
好似講緊每個靈魂開game就係想補完自己咁
執著咩 就要你學識放棄；無既野 就要慢慢去得到

之後又講佛學
呢樣係我唯一有接觸過既野 皮毛了解過
我睇過既書 有一段好似你講既野
"因為生活經驗環境
你會潛意識捨棄左好多自己
慢慢shape到一個你以為係自己ge自己
再因為巨大挫敗
你爆開左對自我ge認知
成個世界觀破碎
之後再搵返之前被封印左ge自己"
佛都係想我地擺脫觀念 特別係自我觀念 做番最原始無比世界污染到既存在 咁就無所謂既煩惱
只係佛希望我地慢慢修行 你就行左捷徑

btw 前排有個大挫折 諗過end game
但點知事實180度轉變左 問題解決哂
自始真係好睇化左好多 加上接觸左佛教
但開始分唔到自己係感情麻木左 定係睇化左

樓主可以加我TG 講多D 嗎？

我認為生命係一場苦難。We are born to suffer.

生活既意義,我認為係係找尋一個可以有限度抗衡苦難既生活模式。即使有苦難，仍然可以感到安然自在。

用一生既時間同有限既條件去將自身天生、後天既缺乏去改善。

Life is not only one game, but different set of games. You need to find the rules yourself.

我認為悟境同魔境係好相似 始終integration of shadow 係生命中好重要既一環。小弟都對 philo/ Jungian psychology /mysticism 都好有興趣 都希望未來有機會讀個CP番黎 但依家就唔咁講有咩修為 喇。深層自我探索係好既，但係我覺得仍然要適可而止，唔好令自己咁痛苦。我認為樓主可以聽多d大師既見解，睇下有咩啟發，例如好似有玩 psycheldic 既Terrance McKenna 、最近好紅既Peterson ，法鼓山既聖嚴 等等

可以google 下Alex gray art 😂

長氣講多句
“Be wary of unearned wisdom “ - Carl Jung